雖然仲係逆境，但香港人其實係善長打逆境波嫁

唔好睇小自己嘅力量各位

大家繼續發揮所長